黃埔花園11期1座武漢肺炎男患者母親初步檢測為陽性

【#社區消息 | 黃埔花園11期1座武漢肺炎男患者母親初步檢測為陽性】
前晚確診武漢肺炎的黃埔花園11期1座居民的母親昨日起發燒由隔離營送院，初步檢測為陽性，現時在伊院等候覆檢結果。
------------------------------------------------------

黃埔又多一個

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

黃埔會唔會變淘大

藍絲抵撚死

兒子生肺炎累母親

淘大第二

藍屍報應來了

哈

黃埔變淘大

自己睇2019啦on9

11座係黃埔西

抵撚死啦, 返多啲支那囉

一人得病，全家升天

社區大爆發

藍屍含家一獲熟

第十三宗香港確疹39歲本地男藍屍嚟
帶埋老婆仔女中招後去外國旅行

黃埔

投的咩區議員就有咩既人

可以大手買入

六十萬買黃埔

去完支那返嚟

我要大洗牌

累人累物

今屆光復咗

淘大sars後升左10倍
現價買黃埔10年升幾倍不是夢

兒子生肺炎母倍感安慰

藍絲全家有報應 肺炎死

做嘢！做嘢！
有危就有機，攞分！

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

口罩做首期。

仆街住黃埔

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

有樓買了

一行5人應該中晒

要睇下條渠

黃埔撚死清光

應驗了！應驗了！
藍屍死全家

大家真係覺得會跌

黃埔跌硬

100萬買黃埔花園不是夢

400萬啦至少

係咪confirm左？之前有個post起左底
佢仲有個老婆同細路喎，唔知點呢

黃埔西投左比鄺葆賢兩屆啦

同POLY HALL好近

黃埔=新淘大

蘋果已出報導

快撚D死全家啦

跌一半都無錢買

黃埔咁大 唔驚

跌到1成我切

假藍屍假愛國報應終於黎料了
我真愛國愛黨百毒不侵

成日覺得呢條友似麥美娟

我都覺 超似

兒子生性病母倍感安慰

我第一眼以為係佢

人傳人

我驚撚過你啦 係正隔離個座 比d仆街藍絲累街坊 屌佢老母 自己全家成清光好啦 仲要累鳩人

咪扮野 一定係分身

好撚近 屌你老母

海濱廣場office多得你唔少

X2

冇離港記錄,好驚

game over

第二單(可能第三單)本地傳染